個部sugar係乜黎?

扮法國野嘅貼牌機？

睇落成陣大陸味

會唔會係支那牌註冊個名叫"Sugar France"

6400萬 商品說明條例呢

有冇人用過 想知伏到點

三叔代工，機上面啲石係法國品牌

只係啲石。。。

依家大陸好多公司係其他國家買下啲垃圾公司或者開啲空殼公司，打住外國嘅旗號扮高檔產品，出口轉入銷扼啲唔識野嘅大陸人買貼牌貨

原來係咁
唔怪得橫睇店睇都唔撚似外國野